%\>|€{^%|>~|%%**%#|?¥~*,*~%{*,¥~%#%^\\\

{%|^|>}^}^}|%|%~%~>}>}%~%|<<||¥~*|^#|%{>{>|%|%%%%%^\\{!|¥*~>~~*#€<€*?<

我好眼瞓呀

但我想打機 又要做功課

好想行街睇戲去fd屋企瞓

訓左先講

入左黑洞 爽

啊啊啊啊啊啊

好啦

點先入到

我勁

連囝針對

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
你別要難過 施捨一個憐憫
這種都算 某樣抗體 免疫世間所有的愁困

我搵到地方發癲唔會有人知了
好驚 算啦 自己一個匿埋算啦 唔好睇
冇事 會冇事的

Test

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern] [bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern] [bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern] [bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm lm lm fucklm lm fucklm lm fucklm lmlm lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#